如果美國新冷戰封鎖香港會點?

係咪要餐餐食午餐肉

午餐肉都冇得食

香港人 最緊要係 仲有得返工 就得啦

其他野根本唔重要

我估連登仔會好高興
大陸仆街
香港仆街
佢地唔妥既人仆街，例如離地中產，業主，新香港人，蝗蟲，大中華膠，左膠，有錢佬，瀨共狗etc
而全能既連登仔當然可以獨善其身做上等人

鍵國成功

買定午餐肉等屌西

屌西飽肚

啜西汁當飯

窮人經濟好又係仆街，差又係仆街

有分別咩？

睇權貴仆街最開心